این مخزن، جهت گردآوری فهرست برنامه‌های تولید شده در ایران است که دارای DRM هستند.

در [این صفحه](https://fa.wikipedia.org/wiki/%D9%85%D8%AF%DB%8C%D8%B1%DB%8C%D8%AA_%D8%AD%D9%82%D9%88%D9%82_%D8%AF%DB%8C%D8%AC%DB%8C%D8%AA%D8%A7%D9%84) می‌توانید درباره DRM بیشتر بدانید.

---------

برنامه|توضیحات
---|---
فیدیبو| به نقل از سایت: «شما موافقت می‌کنید که هر تغییر یا حذفی در دسترسی شما به سرویس می‌تواند بدونِ اطلاعِ قبلی انجام شود. اگر مقرارتِ سرویس را زیرِ پا بگذارید، فیدیبو بلافاصله اکانتِ شما را معلق یا مسدود می‌کند و شما قادر نخواهید بود به هیچ کدام از اطلاعاتِ اکانتتان دسترسی پیدا کنید. به علاوه مسئولیتِ این حذفِ اکانت و پایانِ دسترسی سرویس بر دوشِ فیدیبو یا هیچ فردِ سومی نخواهد بود. شما می‌پذیرید که تنها حقِ کاربریتان در مواجهه با تغییراتی که در سیاستِ کاریِ سرویس یا رویِ آن انجام می‌شود، پایان دادن به استفاده از سرویس و لغو کردنِ اکانتتان است.»
طاقچه| به نقل از سایت: «به دلیل پایبندی به قوانین نشر و حفظ حقوق ناشران و مؤلفان، امکان پرینت گرفتن، کپی کردن، ذخیره تصاویر، ارسال و به‌اشتراک‌گذاری فایل کتاب‌ها وجود ندارد.»
کتابراه| به نقل از سایت: «کاربران به هیچ وجه حق [...] انتقال، بازتولید را چه به صورت جزئی و چه کلی ندارند.»
نواک | به نقل از سایت: «کاربران نمی‌توانند به فایل‌های آثار صوتی دسترسی داشته و صرفاً از طریق اپلیکیشن های نواک، دسترسی به‌صورت آفلاین [...] ممکن می‌گردد.»
فیلیمو| به نقل از سایت: «فیلیمو در صورت مشاهده هرگونه اقدام غیر متعارف برای دسترسی به اشتراک، خرید و ورود، این حق را دارد که این اقدامات غیرمجاز را متوقف و در ادامه اشتراک کاربر را لغو کند ... با پرداخت مبلغ، شما می توانید خدمات خریداری شده را در بازه زمانی مشخص شده مشاهده کنید، اما مالک این محتوا نخواهید شد و اجازه دانلود ... و بازنشر آن را ندارید ... ممکن است در آینده تغییراتی در این توافقنامه ایجاد شود که شامل نه محدود به حذف یا اضافه کردن مطالب و قوانینی به آن است که بلافاصله از نظر مسئولان سرویس لازم الاجراست. لذا کاربر موظف به مرور قوانین طی استفاده از سرویس فیلیمو است...» 

